（通知）請肥婆立刻離開LIHKG

再唔走就屌死你地

居然厚面皮到開post還擊

懂不懂規矩啊？

認同

無錯

屌撚死曬啲肥婆

不了

好多肥婆post

推

走啦

今晚嘅勝利係屬於肥婆追擊小隊

支持樓主屌死晒連登肥婆

唔走喎

巴打終於黎 等左你地狙擊post好耐
利申你粉絲

支持小咀巴打

但屌肥婆依家野都係交比你

肥婆就是原罪

屌肥婆就留比橙褲巴打啦

打擊肥婆可恥

芝芝愛你

不甘心 肥婆不甘心

打擊肥婆 人人有責

矮妹駛唔駛走

強烈要求所有女會員自貼bmi 驗證

笑死

遲早有日肥婆攻佔飲食台

推到admin 見到

肥婆都有靚既一面

邊一面？？

agree

肥是原罪

巴打幾時再出肥婆故

睇唔到個面咪係最靚既一面

我出親都真人真事
你想點啊

死埋一面

巴打好大犧牲

留名